得罪講句，歐美真係欠香港一句多謝！White trash, you deserve coronavirus !

2個月時間準備，可以唔買口罩、亞洲人戴口罩反而去歧視人地、唔封關、衛生習慣差
香港人2003年犯過的錯，估唔到歐美 17年後重犯，自己攞來，White trash, you deserve it !

PR 狗開始帶風向

收啦柒頭，幸災樂禍嘅你人格咪仲低賤

帶風向屌白人

5毛風向狗出沒注意⚠️

白人唔屌得？崇洋祟到咁核突 ？

姐係咁
中國係因為信息封鎖
歐美各國因為咩?仲要有咁多國家做左示範

拉